戴開眼鏡想轉Con

右眼近視150散光180
左眼近視600散光165

係咪剩係可以佩戴年Con？